塊面爆瘡點搞好?

近一年,塊面越爆越勁
由一粒一路爆到依家咁

搽藥膏,洗面膏,茶樹油咩都無改善
我應該去睇醫生嗎?

同埋,我係生暗瘡定油脂粒
定係毛孔閉塞?

屌 唔似暗瘡 睇醫生啦

邊到似暗瘡...

蛤蟆皮

用針吉爆佢

係凸起左,硬硬地
無濃架

試過吉入去
之後大力按
就有d油脂流出

係油脂粒?

睇醫生係睇皮膚科定專科呀?

枕頭太污糟？

換得好密,應該唔關事

係轉做返夜之後
一日比一日多,睇住爆出泥

睇醫生啦，仲問

睇普通醫生轉專科定皮膚科先?

石頭瘡
睇皮膚科食藥

痤瘡
要食藥或者打laser
平時要定期做peeling同用控油產品
飲食少油